各位介唔介意自己嘅另一半 食其他異性朋友嘅口水尾

我覺得同性都還可以 異性就不了.....

真膠定假膠

睇嚟你經歷咗一啲令你睇到好開嘅事